# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-09 22:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-10 00:15+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: mineSweeperGUI.py:162 mineSweeperGUI.py:512
msgid "current size:%d"
msgstr "当前尺寸:%d"

#: mineSweeperGUI.py:612
msgid "load board"
msgstr "加载局面"

#: mineSweeperGUI.py:642
msgid "play video"
msgstr "播放录像"

#: superGUI.py:23
msgid "Meowsweeper Arbiter"
msgstr "喵喵扫雷"

#: superGUI.py:24
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: superGUI.py:25
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: superGUI.py:26
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: superGUI.py:27
msgid "Current size:"
msgstr "当前尺寸:"

#: superGUI.py:28
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: superGUI.py:29
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: superGUI.py:30
msgid "New game"
msgstr "新游戏"

#: superGUI.py:31
msgid "Restart game"
msgstr "重玩"

#: superGUI.py:32
msgid "Save board"
msgstr "保存局面"

#: superGUI.py:33
msgid "Save replay"
msgstr "保存录像"

#: superGUI.py:34
msgid "Load replay"
msgstr "播放录像"

#: superGUI.py:35
msgid "Load board"
msgstr "加载局面"

#: superGUI.py:36
msgid "Best scores"
msgstr "纪录"

#: superGUI.py:37
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: superGUI.py:38
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: superGUI.py:39
msgid "Expert"
msgstr "高级"

#: superGUI.py:37
msgid "Beg"
msgstr "初级"

#: superGUI.py:38
msgid "Int"
msgstr "中级"

#: superGUI.py:39
msgid "Exp"
msgstr "高级"

#: superGUI.py:40
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: superGUI.py:41
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: superGUI.py:42
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: superGUI.py:43
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: window_custom.py:80
msgid "Set parameter"
msgstr "参数设置"

#: window_custom.py:81
msgid "Row"
msgstr "行数"

#: window_custom.py:82
msgid "Column"
msgstr "列数"

#: window_custom.py:83
msgid "Mines"
msgstr "雷数"

#: window_news.py:22
msgid ""
"Congratulations with:\n"
"%s "
msgstr ""
"恭喜打破:\n"
"%s "

#: window_news.py:32
msgid "score"
msgstr "纪录"

#: window_news.py:41
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: window_record.py:26
msgid "Flagging"
msgstr "插旗模式"

#: window_record.py:26
msgid "No-flagging"
msgstr "盲扫模式"

#: window_record.py:26
msgid "Overall"
msgstr "总纪录"

#: window_settings.py:46
msgid "Player"
msgstr "玩家设置"

#: window_settings.py:107
msgid "Reset all"
msgstr "全部重置"

#: window_settings.py:108
msgid "Reset page"
msgstr "重置本页"

#: window_settings.py:110
msgid "Apply"
msgstr "确定"

#: window_settings.py:109
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: window_settings.py:128
msgid "Show player tag"
msgstr "显示玩家标识"

#: window_settings.py:134
msgid "Player name"
msgstr "玩家姓名"

#: window_settings.py:140
msgid "Mode names"
msgstr "模式名称"

#: window_settings.py:156
msgid "enable recursive chord and quick flagging(recommended)"
msgstr "启用递归双击和快速标雷（推荐）"

#: window_settings.py:159
msgid "Game settings"
msgstr "游戏设置"

#: window_settings.py:160
msgid "Player settings"
msgstr "玩家设置"

#: window_settings.py:163
msgid "Default level"
msgstr "默认级别"

#: window_settings.py:178
msgid "Show timer in game"
msgstr "游戏中显示计时器"

#: window_settings.py:180
msgid "Show num of safe tiles"
msgstr "计雷器显示剩余安全格数"

#: window_settings.py:182
msgid "Click when press(confict with 1.5cl)"
msgstr "一触即发（与1.5cl冲突）"

#: window_settings.py:184
msgid "Disable right"
msgstr "禁用右键"

#: window_settings.py:186
msgid "Flag all mines after winning"
msgstr "游戏结束后标上所有雷"

#: window_settings.py:190
msgid "Start new game after fail"
msgstr "触雷重开"

#: window_settings.py:194
msgid "if completion less than"
msgstr "如果完成度低于"

#: constants.py:1
msgid "press F5 to set playertag"
msgstr "按F5设置标识"
